支那狗而家係Twitter 扮台灣人saysrytoTedros

事源

而譚得塞個Twitter 又真係一堆「台灣人」道歉
但勁快被人踢爆

原link 大家幫手retweet

推

所以點解唔好扮支那人去外國撥火
其實根本唔需要扮 佢地都會自己撥

戇鳩有樣睇

push

We own you an apologise 英文咁差就算鳩數喇支那賤種

咁講咪姐係 Taiwan is not China

其實使鬼講咁多
不斷twitter宣傳中國係全世界最歧視黑人既國家咪得
之前大把片同資料可以用黎宣傳
香港人明明大把料可以用但死都唔肯打twitter戰線
掛住鬥黃,笑撚死

好心佢地就唔好成日做埋d屎忽野啦
代表返自己發言得唔撚得，成撚日扮其他國家人
然後又做得低裝比人揭穿
正宗「又蠢又壞」

其實本身都可能冇咁多鬼佬嘈
但支那人係要突個頭出去搞事引人反

做得5毛緊係d又蠢又賤的傻閪
醒少少都唔會為少少錢出賣人格
係啊話緊你地啊mon 緊post 的5毛狗賤過袋底泥

{CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

Push